IZONE新聞標題

《少女的誘惑》
《纖細的腰線》
《漂亮的女孩旁邊的漂亮的女孩旁邊的漂亮的女孩》
《IZ*ONE美女三劍客》

得牙周一個漂亮女孩